［突發］長沙灣連儂牆咩料？

有堆popo係度唔知做乜，冇咩事我訓先，由得佢地慢慢企

岩先入咗村捉人咩事

據現場消息，港鐵報警，popo 到場，有兩個貼文宣既小朋友被抄資料之後放走左，街坊屌左陣之後popo收隊。

睇片無啦啦封出口 都on99
後尾有街坊屌先肯走